你没有我想象中那么能坚持

这句话对谁说？如题。对没有我能坚持的那个人说？ 对我自己说?我是一个特喜欢扛着的人  一开始我认为能跟我一起能扛着的人 最后都扛不住了  一开始我认为比我能扛的人  也扛不住了  我是不是有点太能扛了 什么都扛着坚持什么呢？坚守什么呢？扛着什么呢？ 自尊！自我！外M内S的双鱼。讨厌自己上升是处女 月亮是摩羯 妈的像极了那种自己讨厌的那种活的像模像样然后自己捂被窝哭的职场人 最近在聊的一个小朋友告诉我她有朋友了  当然是为了告别她苦逼的单身 她很自然的被勾搭了  我突然那一刻觉得 我怎么没勾搭她呢 说不出来的感觉 心里边小隐痛了下 一点点 